網民給中間派的忠告

以下是其他媒體網民的心聲,請廣傳:

一直看各大論壇平台，有以下結論:
※目前建制主線已不是反示威，是煽動一國一制
※沒有底線，不惜代價，為求自己得逞不斷生安白造，支持警方失控使用暴力
※極力散播仇限，特別是對身穿黑衣及因病患而戴上口罩的無辜民眾
※完全唔聽意見，只要相反，即時鬧你黃屍暴徒

追求安穩，不是為更好生活嗎？徹底傷害人民，泯滅人性，換來的安定（若可能）有意義?
簡單一句：我想要穩定，但我有底線，我唔要施加暴力
我有家人，我仲要保護我的家人，唔想對眼無端被射盲！

所以，我呼籲割席！還我真正和平香港！

若不割：
※他們自恃是有中央支援、是香港人代表、任意妖言惑眾零代價

沉默的大多數，希望你認真考慮，與目前製造混亂，冷血無道的團體和政棍割席，他們不代表真正香港人!

大部份香港人，不要以暴易暴!
大部份香港人，愛和平理性!
大部份香港人，真正愛香港!